搭地鐵隔離條友成浸澳寶味

臭到頭都痛埋

夠平 我屋企都有成打

叫完雞呀

香港141集團平入噢寶再貴賣比女女呀